祕密宣誓自保

可唔可以草擬一個誓章之類 宣誓自己被強迫支持中共 交去各國領事館要求代為保存 留待將來作為自保